★5G shut down?】高盛：料明年(2021)手機鏡頭行業前景負面

由於手機鏡頭設計轉變及市場競爭加劇下，看淡明年手機鏡頭行業的前景

唔明

高盛呢幾日乜Report都負面